「尋人」紐約時報想訪問831比卧底拉的手足或者目擊者

紐約時報想做個影片調查831晚維園，警員扮示威者拉人及懷疑掟氣油彈的事。721元朗事件佢地都有做。

有冇朋友願意接受訪問？

佢地想知多啲關於時間，地點，拍到一手影片的手足，其他目擊者，被捕手足及有冇受到不禮貌對待等等。識講中文或英文均可。

如果識得人可以提供資訊

請聯絡時報香港板記者：

或者TG聯絡我：

幫你推上去

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

推下先